{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023060891703/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플리츠 밴딩 와이드팬츠  - 블랙"
    },
    "text": "製品名は 8 secondsのFW23 / 323721LY75です。 この製品は夏に着やすいプリーツバンディングパンツで、ポリエステル素材で製作されており軽くて涼しい厚さです。 ワイドフィットで体型カバーまで可能なアイテムで表地はレーヨン(ビスコース)85%、ナイロン15%で製作されています。 洗濯方法は次のとおりです。 本製品は単独ドライクリーニングをして、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤の使用は絶対にしてはならず、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングをしなければなりません。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングをし、取り付けられない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥しなければなりません。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めします。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンは避けなければならず、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけません。 金属副材料は肌と直接摩擦してはならず、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意し、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何のために作られましたか？",
            "answer": "この製品は夏に着やすいプリーツバンディングパンツとして作られました。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はレーヨン(ビスコース)85%、ナイロン15%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "本製品は単独ドライクリーニングをして、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品にアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンは避けなければならず、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけません。"
        },
        {
            "question": "この製品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦してはならず、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用には何か特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意し、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 456
    }
}